勸大家減少不必要消費，留住d錢

cash is king可以轉美金/其他貨幣保平安，第時香港外資走，通漲升，都仲可以吊下命

前幾日先炒股炒晒啲錢